[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (55) 음아...미친거같애! 三輯 D-DAY!!

FIND Y음UR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》
[img] [/img]
發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE
2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/分隊音樂作品（官方發佈）
YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

3第三張單曲專輯作品

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

사랑해❤️로 가득찬 트레저의 훈훈(?)한 인터뷰 감옥 탈출기💎 | Treasure_사랑해(I LOVE YOU) | 인터뷰감옥 | Prison Interview

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

做每日任務:
投MAMA x10
投Idol Champ兩個 x3
投Choaedol
刷Boy刷ILY

正皮一樓感激

啱啱同牛b喺房玩完 帶佢出黎lm

你成日勾引阿仔

搭地鐵嘅我嚟lm

I see no difference

照舊應該聽日中午時分先會開多個po後備

洞房前帶新娘子lm

大家冷靜少少

帶曬十二個嚟留名

崔崔

比你開心一陣啦

屌你

你哋好啦
留返牛B比我

睇住一陣又搭錯方向

牙鯊:

頂你啦

sorry唔會有依一日嘅出現

好緊張 等我放低牛B上連登fing下等11點

T-hi..
你本命係...

好啦公平啲 牛B留俾你我要牛man

好想mit爆佢

想督佢

好得意 好想mit
Btw T-Hi

牛man對腳

wtf

正...

正到

同我預計好唔同突然boom boom boom

Wow個dance break好有氣勢

個編舞正撚到

個編舞睇到毛管都棟埋 好型

笑死我都嚇親

榮B

Btw 搓手個動作真係

我諗起tb final

好撚型喎嗰part個編舞

榮B大型謀殺隊友及tme現場

我都係我冇諗過突然好似remix咁

睇嚟呢一段下一秒出場嘅就會係芳典rap

畀你估到仲係YG

今次啲舞好難...全部都係0.幾秒內發生

本命係阿鯊 第二係馬屎 最近阿榮同牛B差啲搞到我變拜登

覺得有啲片段好似夾埋唔似一首歌咁不過可能係因為佢斷開咗先咁樣諗

一齊變拜登啦唔洗怕醜

又白又滑

毒撚鯊

係囉...榮榮

花心..

揸hand cream

乜佢地有易嘅舞？

入面件衫勁長件背心好似童裝

T-hi

冇事架 依度全部都係拜登黎

呢個機關槍dance break一定會俾tme 整meme

沒事兒沒事兒 大家都係拜登不用分那麼細

咁個chorus相比debut以嚟啲歌係易啲嘅

算最易...

T-hi歡迎加入拜登黨

其實牙奎同魚仔個part 都唔似係連埋一齊

好似準備係芳典rap

我唔係, 我06line

勁撚長

都係 不過今次係再detail啲 要一個一個轉

一定要有芳典Rap
上次聽唔夠喉

我反而最鍾意今日呢18秒

由第3X個post開始 忍到而家忍唔住一齊9up

Same越嚟越期待

畀驚喜你..

大型殺人現場

反而第一次聽YG有呢類機關槍chorus

點忍到咁耐

係囉竟然忍住唔出黎一齊鳩up傾計

可能呢首冇呢

首歌真係越聽越正...

我一開頭mon咗三分鐘就加入咗

好撚勁, 我第一個已經忍唔到...

你勁衰咁樣掃樓豬興
不過芳典好似準備開聲

我仲忍緊到唔去思想上侵犯牛B你就知我有幾勁

準備開聲「唱」

下個名我可以改朴志焄道榮了

要忍呢個stage已經出事啦接受自己啦

正唔正..

我後悔我入得遲添冇一出道就上嚟音樂台搵

我都係

YG嘅chorus從來都係得正同埋好正

即係明明已經諗過

可能佢仲癲

咁係正定好正

禁欲系tme

廿咩爹

T -hi
有乜可能忍到呀 呀姨我都忍唔住
牛man 牛B都係我架
你哋同我走開

鯊b會唔會成個mv都戴住漁夫帽ga
我想睇睇佢個樣

有少少懷疑佢而家係布甸頭

鯊b個靚仔樣點都會有大頭嘅!!!

終於有齊半首mv

個mv係金髮嗰陣拍？

近到眼睫毛掂鏡頭pls

又要染黑, 又收埋唔畀人睇...
Cody 無bonus

HYLT有上膛聲

聽日聽完整版先知

啲老公黨不嬲黑心見怪不怪

dance break嗰兩下上膛聲真係頂唔住

唔係MV呀

咁樣連埋一齊聽 part機關槍聲又幾有feel同幾夾

多謝future bounce

聽日晏就一齊countdown..

廿咩爹喲

明明d機關槍就勁正

好想快啲到聽日

聽多陣瞓教...
聽日留意正專spoil

集氣

每分每秒都要mon 住

係喎
出真MV之前 呢段都有排loop

咁可愛 越叫越要整

入咗黎就出唔番去 成日忍唔住入黎傾

聽日5點啱啱好收工時間
YG啲新歌release全部星期五5:00啱晒我

暫時聽落最鐘意雀雀段rap

啲人覆得咁快點忍

想摸佢頭仔

佢同ruto 拍手個段舞都好撚型

仲有5點前個sell貨倒數live

我都係好鍾意個daydayday同baybaybay(bae?) 同埋呢段嘅動作 好型

收工通常最忙
bp啲count down live我都冇時間睇

我係潭仔& 崔崔

牛b我都仲忍得住 蒸魚oppa就就頂唔緊了

好正講講吓段段都好正

My bae bae bae bae bae bae

1:00 奎仔： you know why imma 射嘢

段段都係killing part

其實上次12點出幾好 lunch time可以睇

番緊工都要偷偷地上水傾

比阿榮枝機關槍射緊

daydayday已經洗咗我腦

一齊俾佢射啦

Cls

聽日就知我洗唔洗入臭格

嚟入面等緊大家聽日見

冇啊唔好痴心妄想

點解haruto係低配版gd而唔係低配版top

阿鯊好似似top多啲

又binc

以為講緊rap

睇過treasure fandom嗰啲網印象中佢偶像係GD定bigbang

佢老母係vip 將個仔打扮成gd

又賣自己個仔
Haruto:

係佢老母係BB Fans..

唔知佢係咪 但佢老母係超級無敵忠實VIP

多得佢老母你哋今日先有得鞭

係呀proud of自己
入yg好過入東大in yg, we trust

Dllm 又bin

망망

點解我會對你手下留情

Haruto其實最似係金韓彬

可能我都有睇吓我去失敗演唱會嗰個生無可戀 一啲都唔high嘅樣就知

錯喇

왜ㅐ

I love you個陣個個造型

Ok

話唔定當時情況係咁
媽：ruto 喱班哥哥型唔型
駝：唔錯
媽：媽咪幫你整同佢一樣嘅頭好冇？
駝：好呀

照計gd應該係你阿哥童年陰影先啱無啦啦俾老母㩒喺凳set頭 拆辮嗰陣又痛死

駝：有冇得收返句頭先句好呀

可能其實佢阿媽根本冇問過佢意見淨係一句：阿仔過黎 阿媽幫你整下個頭

諗下都覺得個頭痛

sorry真係一個都不能少

牙駝好乖好橙
換做鯊b：？打咩

諗起CL喺i am the best入面個牛角頭

真ruto一定唔會say no

屌 最記得喱個頭

駝：
媽：
駝：

好正呀啱啱先得閒睇teaser 雙金型到
依家身中多槍急救緊

No thank you

頂個汁 橙加紫挑染？

屌沖天炮頭

雙金嗰part真係

細個成日諗佢咁靚女做啲正常頭髮一定會靚好多 而家覺得咁都唔錯 有記憶點

天堂留位睇mv

YG Cody 世一

cls女團黎講真係得21先有呢啲look

我好鍾意佢呢個頭喎

係咪巧型

不得了

真係得YG先會咁玩女團

真係勁mean

我都好鐘意好cute

真係諗到咁嘅頭己經勁
Set到出嚟仲勁

不過佢真係咩頭都carry到

佢神奇到而家個樣仲後生過當時咁

dara真係好靚女

打一打斷你哋先

崔崔呢度係咪膝頭落地先？

係 逆生長又勁童顏

包圍YG大樓

懷疑佢隻手就係咁整親

氣質又正
個個表情都好正

呢下大機會過iron man跳嗰下 睇圖都痛

有個現役老公黨喺度
Lisa 整牛角頭得唔得

似係⋯好易Chok 親

唔好搞我Lisa
之前以為佢lovesick girls剷咗青

剷青佢師姐Carry 得幾好呀
你唔係對Lisa 無信心呀？

咁的確係得佢carry到但最想佢留返長頭髮

老公黨會暴動

佢可唔可以唔好齊陰

下次編舞可摸耳唔好咁危險

齊陰最得意喎
之前試過分界佢晚晚收工返到嚟都睇唔慣

我係認真

編舞條友要減人工

頂⋯

@樓豬

奎豬好得意呀

睇過現埸監護人身份

Same 一個二個矮到

好得意呀

想生個咁可愛嘅仔

嘩 牛b係咪跳緊mblaq首歌原來佢個陣得咁細個 又迫人諗起年齡差距

係
姨姨

缺氧

Jihoon oppa

想同佢同team玩game

明明好憎細路 但見到牛b又想生
btw佢跪低嗰下好大力 唔知痛唔痛呢姐姐呵番

勁可愛

Cls 你地班友係咪唔洗訓
一早起身就要追post
預計今好快就爆post
返工黨冇得睇live 等5點算

D-day快樂

細細個就傻仔咁..果然係3歲定80

崔崔套衫好靚

今日係咪呢件咧..

世一..

連仔加持, 入硬...

네

我都想好羡慕佢啲同學

牛b 咁可愛係人都想生

塊面脹卜卜

許願池我地盡力刷其他

你牙哥好型想溝

佢追住人叫佢俾翻嘢佢個陣同而家一模一樣

禾都想溝你

首先顏值要有翻咁上下

好呀come on

係

好葡萄 有女仔嗌二哥個名 我都想嗌

禾阿哥: 阿妹交俾你啦

佢又嚟

真係佢嚟...

佢係真粉..

第一秒開黎睇已經開始笑 每一個都扮到精髓

爭30萬...

去訪問下MK Lucas啲同學...

每日關心MK 點追星

牙典

家族遺傳 基因好
所以呀姨我都好

依家即刻5點得唔得

咁心急

講到佢地細個 一定要睇下我甜甜既童年

真真佢由細靚到大...

YG 食屎狗..

都唔可以wuli 山崔崔...

好𠹌q 好想佢望住我甜笑

個個細個都好q生到佢哋其中一個咁已經執到

photo by 牙鯊 可摸耳搵次張相入面有鯊鯊

第一張似outfo但又冇outfo晒咁

第二張後面有orange燈

我見到orange...

出道前啲相仲多過依家

另一首orange 係咪都會有mv

正 睇黎又有b side片睇

係囉

可唔可以一齊出 ..

Aka my handsome bro
你都handsome喎yoshi kun

好呀我得閒會幫佢影多啲相㗎啦

vlive直播係4點開始？

4:30 啫係我地嘅3:30

食緊嘢 勿擾

HK時間3半

好想快啲feel the shock

樓主準備好未
驚你因間消失左

想睇芳典solo rap 嗰part ..

3點半翻工狗真係慘

一早請咗半就...

會預備好兩部電腦
好彩要屋企上堂垃圾xgu

其實聽日就啱啱出道三個月

好彩今日day off

我手機好多存貨喎

咁慘呀佢日日send selfie俾我報告行蹤勁乖

講起細個 點可以冇我哋熊貓佳佳

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (56) 음아...三輯日程正式展開！努力刷音源！

Teaser都冇
佢講到曉飛都冇用

究竟呢一對CP想點好閃
典光火碩

放心

重點真係扮得幾似

好cute由細靚仔到大

加一

屌

係campus覆緊你地

same here 星期五dayoff真好

提大家今日投MAMA
以免一陣間太興奮唔記得投票

Me too上個禮拜同下個禮拜都要上堂係今日唔使

我手都震埋

眼鏡榮

大家嘅ff真係好嚴重

Lisa 唔係喺屋企等你咩？ 呢度無人同你爭Lisa

已狗衝咗上車 買埋野食返屋企睇live都得了

呀今日好多野做 本身諗住係office偷偷地睇直播 依家唔得啦

咁樣幾好

會覺得自己眼光真係好好

會後悔點解冇溝佢

整緊嘢食⋯擺緊陣

dllm

好靚仔
個陣個頭發生咩事

滿意

我今日係灰狼狗呀

眼鏡榮
斯文敗類feel

變番真係錫紙燙了好睇好多

金羅本

屌你斯文敗類

Line update

會有啲唔開心冇得自私j

二哥今晚見

真係幾有個隻feel

屌 黑髮鯊b世一

今晚見

正𠹌到

牛b

嘩 勁有架仔feel

黑髮鯊件外套係咪私服黎 好型仔

預埋我

Join多個

榮b帶眼鏡都撇唔甩陣仁味

嘩，好撚靚仔呀

反而戴咗眼鏡仲仁咗

跟隊

包到成隻粽咁好得意

佢怕凍

比自己電親

潭仔

無想像中咁差啵

有啲人係咁 帶眼鏡帶到好性感

Teaser個個應該係駁落去？

哇頂想俾佢摸頭

真係勁仁 唔戴係又純又仁 戴咗之後係成身都仁

鯊仔呢張合埋眼勁cute

佢戴好似啲勁仁嘅師兄

好ok啊

幫緊你幫緊你

榮師兄 可摸耳教我做功課呀

俾你摸到甩晒頭髮都肯

科科都係bio .

佢穿搭真係好正

可摸耳放學同我補習

終於見到黑髮鯊

學人體研究

真所以可摸耳教下金羅本襯衫

排隊啦

頂 撞到

cls

好彩唔係真剪 尹少應該都係

個個都仁腦

如果真剪嘅話。。。

補課姐你諗咗去邊

個挑染正到
Mmm嗰張咩嚟

笑眼二哥

想比佢瘋狂우쭈쭈

挑染崔

挑染好靚

係swag崔呀

應援手幅？我見上兩次應援法都有呢啲

呢個角度睇好似唔掂

正面睇應該ok嘅

我好想摸平佢個後尾枕起角嘅

等mashi飯拍

即刻有

終於！！雖然得個後尾枕

可以入定live room先啦

無正面睇

播緊teaser

等緊

i m ready

聽緊佢哋喺我耳邊Mmm

SAme

Click 心心...

開始了

做啦

我屌牙鯊好靚仔

Mc榮

嘩屌眼鏡榮

嚟啦嚟啦眼鏡榮mc真係好正

深髮男團...

尹少正面頭幾好睇喎

佢地個look好好睇

冇想像中咁差

仁榮MC

二哥嗰個眼妝

崔崔個頭好正

挑染

唔著校服好睇啲...

你是咪好滿意

一到傻奎成個氣氛唔同晒 傻仔

佢哋好襯黑色

wuli 挑染崔崔世一
半永久呢個頭

Ruto好正連埋個con仲有個頭

係...

玩牛仔耳仔

我都想捽牛b耳仔

同意

唔係心心頭

終於唔係彩虹頭...咁樣好好睇..

想溝自己了

我都想溝你

好寸呀二哥 尹少食螺絲 就問洗唔洗俾台本佢

排隊

其實係我見過同類最好睇...樣有加成...

傻奎真係好傻仔

點解奎b咁可愛
tb奎係咪已經冇可能重現番

我排先㗎

我都覺tb係佢氣質最型嘅時期

榮榮好似好畀心機準備做MC咁...做得都唔差

@朴志焄

準備有mv making睇啦應該

Ruto啲韓文真係好流利勁自然 完全無停頓位

全能榮b

好似話成員有份編舞

算喇...就算CB到個殼都CB唔到個氣質...

Ruto講嘢個語氣好q

睇得出牙鯊真係好開心

韓國高中生呢個朵你估流㗎

唔提我以為佢係韓國人..

完美SP

真..宜家已經係傻奎

又開始鳩叫

PD 鯊

榮B戴眼鏡真係痴撚線
終於似返個細路

牙鯊講野同我一樣次次啲人靜晒咁聽 快快地講完又俾人問 完啦？講完啦？仲有冇？

不過CB 個殼都好...
唔出聲可以J 下

仁細路..

本黑版啲鐳射光都幾綠

潭仔巧Cute cute

嘩好森系呀白版

咩事今次啲相靚咗咁多

清純仔仔

白版仲係金毛鯊

牙鯊咬唇

癡線之前我都係鐘意黑多啲 今次好鐘意白呀

但有咬唇鯊

屌啲大卡靚到

崔崔對住我放電

仲係白金鯊
魚仔畀呢張大卡我喇...

嘩張書簽好型棍

好型喎...

啲叢林相靚到

崔崔好撚型呀...

小學睇過一本書又係要拎張咁嘅卡黎上下郁先可以睇到啲字

勁bfable

睇黎正規先有全員深髮相

好想快啲拎到個專...

我都有睇過呢啲

我岩岩都心諗出埋啲小學雞野玩

希望小卡有一兩張...

奎仔同真真拖手仔

真真頭髮再長啲會好啲...Cody 咪撚搞wuli 真真

榮榮啲小表情好cute ...

細個好鐘意睇

呢個呀嘛

真真撒嬌完咬咗阿仔膊頭一啖 阿仔即刻出晒日文tone：誒咗聲

係用張卡搵線索/提示

你哋點樣一路睇一路覆 睇唔切

點解睇個live有種好耐冇見嘅on9表弟突然大個仔咗少少嘅感覺

係啊

我用電腦睇

屌你on9表弟

出貓cls

手機連登 iPad vlive

Same

有兩部機咪得囉..

又三行詩

Same here

仲要係蒸魚玩完

Cls笑到收音爆聲

係囉...因為件衫? ?

已經慣咗

韓國人最愛...

好彩無戴耳機睇 唔係肯定聾

較細聲咗好多...

典B

要較到最大聲先聽到清楚樓上裝修

佢又戴淺色con...

返工冇得睇
睇你地講到好正 我好辛苦呀

完咗直播就幫佢除

Con

我公司隔離都係, 由朝轉到晚...

依家除得唔得...

Haruto真係勁百厭
好q

我都幫手啦係咪浴室等

佢真係好傻...

仆街仔潭仔

除con使唔使咁多人

又想撚蒸魚

點解牛B大左咁多就咁影佢個feel都好型

我真係好縱牛b

牛man

牛man（已進化）

點解個個都玩牛B耳仔
我都想玩啊

做咩冇睇到

諗起數碼暴龍...

牛b 一做完 我笑得勁開心又搓佢耳仔

預埋我...

亞古獸

傻奎又擺個媽的貢丸樣出黎

傻奎好得戚..

重現

diu...

又露肉

好撚型..

肚仔

嗚 啱啱最右邊芳典摸阿鯊頭髮

今日魚仔同尹少拍拖..

大劇透準備

又來MV製作影片劇透歌

Diuuuu feel到MV肯定好正

白色都唔錯喎...

嘩屌型𠹌到

舊roommate

露額鯊

橙色都唔差呀..

聽到少少芳典rap

想搓

哇屌影新大樓勁型喎

反帽鯊

型到顛

一齊搓

我都見到, 勁似TOP

機關槍嗰part真係好撚型

頭先播嗰首係mmm黎？

屌, 係咪聽曬成首喇...

話晒都係Top個仔

首歌正L到！起曬雞皮！

係呀...想聽orange

頂終於用到電腦入連登成日都唔記得密碼

牙鯊Jm9

妖淨係聽到最後幾秒

阿鯊....

播晒全首咁滯

用電腦睇live 手機連登啦個mon大好多又清

YG 成日都唔mute聲

YG: Who care...

我個死人電腦連唔到喇叭

MV spoil..

奎b講嘢都好得意

真係..又聽到崔崔啲笑聱

傻崔

傻奎個樣真係好蠢...

巧Cute cute ...

又借人哋把口讚自己靚仔點解我個仔咁自戀

呢次快過上次過百萬喎...

牛man好得意

邊個大嗌좋아요

榮b啪手指

鯊B拉麵

今日係高鯊...

Yoshi根本估唔到

Mama 好長氣

真真有雙下巴

好嘈呀...

Mashi跳掣

好嘈

Cookie~~

成班sales...又做嘢喇...

係咁叫cookie好得意

想食咗佢...

有無開心到咁

牛b忍唔住要拆黎食

諗起個鹹cookie

都係兩三個禮拜無見啫....

二哥咳

好似好想食咁....

講清楚邊個佢先

我都以為係伏佢哋

舊cookie呀...仁少陣喇...

又開始啦你

最仁...

또??!!

原來榮b好似對蘋果過敏佢萬聖節變裝嗰日仲食咗啖

牙鯊又開始鳩

好大犧牲

係仲要係佢自願食嘅 敬業嘅榮b

榮仔

第一次聽對蘋果過敏

真係好新奇

嘩咁快完咗啦

仲有10分鐘好興奮好緊張

唔怪得之前佢有一集tmap又係好似對蘋果好抗拒咁

一啖應該冇事嘅

緊張到急屎

係呀...未死, 100歲都有新奇嘢

Btw 真真係咪日日食拉麵
點解會脹左咁多

已經有31K 人在線等...

快啲屙埋個屎十分鐘後就有mv睇

啱先去完廁所 上次等到勁急尿

大家一齊在線等...

個雙下巴冇見一個月脹得咁快

都真係幾誇張
唔緊要 都係咁靚仔

啱啱差啲想拎埋部電腦入廁所睇live

Yeah hey

我以前打打下機急屎都係咁做

原來佢哋有喺度打comment好on9

救命呀！等到好緊張

60秒內首播

快將開始

真係好錫TME

開始

cls坐返成個鐘先出黎

但係咪仲要等YouTube播嗰首播片頭

句lets get it一定係崔

我唔郁嘅

倒數緊一分鐘

屌嗰首播片頭又要等多分幾鐘

點解仲倒數緊....

我呢度仲有分半鐘

完全唔準時

Vlive已經有MV睇

原來仲要等

救命好緊張呀得返1分鐘

最後一分鐘！

頂你yg 係咪玩嘢呀

係囉..想打交..

點解啲時間過得咁慢

YT首播功能不嬲都係咁

勁冇時間觀念 又話5:00

係YT問題

Vlive準時有得睇嘅 不過一齊倒數又幾好玩

我去咗Clive睇 等唔切

gogogo

V

哇真係典仔

好撚正呀

典典solo rap ...

鯊鯊多翻part啦

頂阿仔咩事條脷

仆街ruto伸脷diu

後面仲有成段

段rap 好襯佢...line 好多呀佢呢次..

崔崔rapper 變vocal?

聽到中風

救命

鯊B多咗part老懷安慰

fing手有啲boombayah feel

Ruto條脷

Orange 4分16 秒

睇黎啲份量真係輪住

頂唔順
最後好正
今次mv都幾簡潔 突顯左編舞

鯊b戴帽好型

agger

佢個掃射幾好..

尖叫到聲沙

Orange個前奏極有年代感

型到仆街啊！！！！！！！

芳典rap嗰part型到

係好似有啲似係performance mv咁

榮b你好撚型啊

我以為播咗老豆個playlist

頂你本身唔覺

露眉鯊型撚到

係囉有多啲個人鏡就好
不過以前啲mv真係好揼本
可能今次唔咁重本

spotify

Orange勁有8090年代啲歌feel

頂我一路聽 一路有啲中年叔嬸係k房度唱歌嘅畫面

orange 好好聽...

笑撚死

orange好電

屌exactly

呢次Main 係咪 阿鯊, 芳典呀...

係同埋佢令我諗起機智的醫生生活嗰啲ost

好好聽....Orange..

就咁聽 後半part都有啲畢業歌feel

食屎啦你搞到我成個腦都係呢個畫面諗唔翻mmm嗰種型啦

係呀, 我都係..

頂！！！係！！Aloha!!!!

我諗到流星花園

係好鍾意呢啲style
會好襟聽

後半part 係...

樓豬好老

係 童年回憶

Orange訓教聽一流 Mmm起身聽一流

唔想佢完..

orange聽到個人好放鬆好舒服

因為以前中學同學成日唱泰文版

Orange真係J-pop

你講完真係好流星花園啊

根本同一個feel

好鐘意呢種曲風

好正呀醉愛ch3

完全唔會係純韓國人手筆

但好好聽...

好特別冇諗過係呢種

以為係藍色生死戀啲ost

我都係..

等歌詞翻譯睇意思

好期待正專潭仔嘅作品

要邊揮手邊唱嗰啲歌

好似多謝fans嘅歌咁

有畫面有畫面!!!!!

btw尹少有冇part點解我冇留意到

你可以係屋企邊聽邊揮手

頭先mmm orange兩首連住一齊聽tune唔到個feel

我都係連住聽 但orange太正我又聽多咗一次 而家已經唔記得晒mmm個feel

感覺好sad嘅feel

真係,但兩首都鍾意..

都幾分手feel

攞住支捧咁

係一首勁high一首勁calm平息晒mmm嘅色心

orange 係真真把聲好出, 好正...勁有上次聽BLT聽魚仔嗰種feel

後面聽到想喊
仆街如果遲啲有男朋友分咗手嘅話 聽呢首肯定喊到仆街

怪唔之得比咁多mmm預告 原來驚喜係side track

In YG I trust ..

等中字出都應該會聽到眼濕濕好sad

首歌好似填日文比較好

又引我

哇 呢幕我見到尹少成個人震晒

好危險呀

好似好撚型嗰啲吸血鬼

我而家極度擔心三輯拆卡情況
芳典好似突然之間變到好搶手

好orange 俾完崔崔踩就到俾潭仔踩

佢段rap 真係好吸粉

真心 佢今次mmm rap得都係咁出彩 完咗成首歌都記得佢嘅rap

佢哋真係成日有好多危險動作唔好再咁編啦 身體要緊

好心痛次次都做踏板唔好再編呢啲舞得唔得

係咪個天才少女dllm踩撚夠未 唔係雜技團呀

Boy又係俾人踩

好衰

真係 最唔危險應該係I love you

榮b已成我本命
機關槍嗰part型撚到

聽orange真係忍唔住揮手同左右搖頭

唔知點解覺得 orange ruto rap有啲TOP feel崔崔有GD feel

！！我係覺得有啲奇怪但又閃得太快講唔出有咩奇怪

白光白衫白背景係咁

treasure踏腳石

我

爭啲認唔出佢

我耐好耐好耐之前都咁講過

尹少呢次好似無solo line

YG vibe

好想呵翻佢⋯唔準咁形容佢⋯
尹少會好傷心⋯佢哋唔係NCT

仲要同條頸兩截色

Cody

但好撚靚仔
個挑眉

橙到唔鞭你喇

等我自己呵番自己先

宜家orange呢個字仲變得仲慘

不過MMM Vocal 都好少line

Cls 已經有人整咗loop1個鐘嘅片

期待正專表現
望吓師姐Jisoo先行曲line比較少
但最後正規專輯所有歌反而最多line就係佢

宜家我走唔出哩首歌

好撚正

Cls, 阿鯊好勁

明明melody 勁八九十年代feel
連佢哋本人都笑鳩我哋老

希望會係咁啦

件衫都有問題太空人咁

好心酸都分手仲講咁多好說話

佢好似本意就係想扮太空人
Cody計劃通